[忠誠的廢物]要求調低整體公務員薪酬表與內地公務員睇齊

政府不需要忠誠的廢物，嫌人工低咪quit囉！大灣區機會處處

邊撚個腐皮不服來辯

公務員：收規正當化

留名睇公務狗跳出黎屈你鬥黃
我依家係要鬥紅呀

仲信高薪養廉?
養一班忠誠的廢物對香港人有咩好處?

要消除港人優越感，政府應帶頭同化公務員薪酬。
林奠月薪仲高過國家主席，係咪睇唔起大陸同胞

直程引入18萬中国人換晒公務員

到時有錢就疏通疏通

洗乜咁複雜,由中国安排個省長來做特首就可以

咪連登啲公墓園囉
做野咁低效率仲好意思納稅人出咁多糧俾佢地

咁樣可能要面對為搶飯碗鬥平人工了

舉腳支持

冇 所以廢物炒晒佢
換晒做中国籍官員最好
要求全國各省抽調18萬中国公務員來香港
咁樣對香港人最有好處

最好嘅方法
攬炒全香港
反正無野好輸

G持！

咁叫攬炒咩😂?
国家不知幾開心幾想
你睇中環班金融精英有幾多係中国人

as they wish

開多幾個post就會調低架啦
慢慢捱啦低賤種